個個都講著草，但無人講葡萄牙

身為港豬年年望住澳門派錢又有葡藉，而自己老豆就無幫我整BNO，你都咪話唔唏噓

我知對比起英國/美國呢啲大路既著草國家
歐洲雙牙係死窮鬼地方但大家都係豬姐唔洗分得咁仔细

我無能力用陰道移民只係想知呢個國家既好與壞

西班牙好好多

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

有冇details?想了解多啲

好多小偷經常午睡
國人們卑微既夢想就係每日發白日夢同用不同手段呃政府錢
同蝈一樣，乜都假只有小偷是真的

Hi我係BC來用陰道移民吧

仲有1個月，葡萄牙護照可以移民英國

搞唔切英國真係咁好咩
會唔會之後又決定唔脱歐，齊齊攬炒

12月31日前到英國，就可以申請pre settlement。
唔會喇，搞到而家咁脱硬

可唔可以講吓廢中冇 BNO , 有咩機會可以移民 歐洲雙牙

窮到燶唔使諗搵唔到食

岩放下身段咩都可以做
由一個鬼地方去一個大啲自由度高啲既鬼地方